東九龍有冇好食嘅墨西哥卷

如題，一直都好想食墨西哥卷但係香港好似冇乜地方有，有冇墨西歌卷師

Smosh 話食完會poop poopreal?